車仔成功騎住曼聯，贏埋足總盃，再反cup返拜仁未？

定成架車炒落山死晒要球迷去執骨？

仲要傷咗一大堆球員，好嬲好嬲好嬲呀！

thank you chelsea

人地車仔轉左行教球例 你識條春咩

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

佢地concept 係騎得耐就嬴
唔係睇最後邊隊騎住邊隊架

仲話騎住空難聯喎

睇過？原來個爛車炒落山傷咗一大堆球員

Karma is a bitch

開埋呢d 撚屌賤種title

唔係以為唔駛還掛？

車狗呢？出嚟面對

下場就騎撚返住你拜仁啦

睇見班車狗扮唔嬲真係好撚好笑

傷晒斷晒腳都唔嬲

係呀

抬住拐仗打都反cup啦

車迷：我唔嬲我唔嬲

車狗只能好嬲好嬲留低負皮但唔敢出嚟面對

車狗哭緊波喪呀 叫住佢地老母出嚟騎下先啦

劇本係聽日港父又拎住光環屌鳩你班49000

出嚟面對啦賤種

你喺屋企睇波又拉傷大腿呀？賤種

瞓醒再鞭

捽完跌打酒未呀賤種

pulisic 拉傷咗出唔到黎

訓左成個星期， 想問係咪騎住左獌 同贏左足總盃啦？

死賤軌係狗隆平常心執緊老母骨煲湯下火呀

斷腳都可以上網啦

唔駛啦佢哋都唔嬲唔嬲

平常心

入到頭四係最重要

就算全隊斷腳死晒都唔在意

黑哨

話人空難聯真係

推

呢場都叫黑

定係北京電視機之前真係當咗自己+2GC?

要不然我都唔會追住佢嘈

當時仲未完季已經忍唔住出嚟寸柒柒

所以話karma is a bitch

班死軌無一個係無辜架啦
以前都有人屌下老鼠
而家睇topic 見啲正評數都知咩事
最撚好聽日全家中風失救而死

阿狗黑撚到

真

所以有機會就要屌死佢哋

大家相約佢俾拜仁掃出局再繼續鞭

隔離post有個車迷j 歐聯轉播費都高過歐霸冠軍

笑到出水

咁第三獎金多啲定第四獎金多啲

第二至第四都係loser 呀

所以足總杯第二至四強都係loser

連輸兩次真係慘，過幾日仲要再輸多次

車呢隊波真係⋯⋯
球員兼埋教練
球迷兼埋球證

呢五十幾個正賤種

張假圖j 到個個賤種出晒血

點知BBC條片收晒佢哋皮

睇住佢哋一個一個傷出真係笑到出水

成班賤種不知悔改

明明守門員又係用手 籃波又係用手

咁緊係跟返nba例啦

柒到呢

因為自己賤種搞到比人罰，買唔到人嘅情況下都係輸得失球。所以都係第四叻啲

通常呢類禁令都打得甩

打唔甩個d 應該真係㫁到正晒

你班賤種去咗形崛？

血洗完安聯球場未呀？

你班賤種去咗執骨？

賤種成功自製咀賤過三關

用自己d血嚟洗人個球場真係離奇

明明主場已經自己血洗咗一次

屍繼續鞭

不忍遠離

啱

反正佢哋一d都唔嬲

軌果種柒真係唔講得笑

自己攞嚟

周圍點火頭以為唔駛還？

無啦啦開post話騎住空難聯，痴鳩線的

請問依家轟騎緊邊隊？

騎住佢老母堆骨

最柒喺班賤種匿埋唔敢出嚟

劈利錫

有冇轟迷入嚟講兩句？

大部份睇直播時拉傷肌肉，有一排都出唔到

另外有部份忙住執骨同哭波喪

拉傷賓周肌肉？

拉親個腦

冇左軌波台冇笑料, 停鞭ok?

一開季我轟又騎撚住住你19曼？

咁俾個獎你啦，仆街

呢d無得停架

當然啦，你估係計最後一週，大部分時間騎住就夠

笑唔撚笑死啊 Jason勝利法？
柒就柒啦 返去j啲轉播費啦

我唔係轟迷，我只係引述轟迷諗法
有冇轟迷入嚟講兩句

班賤種無人敢出嚟

咀賤過三關

三中回力鏢

有冇+2gc 啊？

足總盃直播一鳩二個自己整傷晒真係笑到出水

匿埋喺狗竇唔敢出嚟

藍藍車狗捐進了狗洞～

車狗唔係好叻架咩
做乜潛晒水

我轟今年用青訓人腳咋，今年我地有收購，劍指英超同歐聯😎

下季收成期

未來轟

哭喪吧，19曼

開季就騎住垃圾獌

至少依家騎住你一個月，反正季尾都唔計

鬥騎得耐呢個真係笑出聲

賽跑唔計邊個衝線先

我地轟騎撚住你地成季啊，笑乜撚啊

第三十八周呢

第三十八周唔計，第一日睇波？

弱智

真係未睇過nba

持球有無出界係計腳踩邊住邊？

不嬲計nba 規矩
成班人都唔撚識睇波

樓主好強戰鬥力

不敢

全靠班賤種柒啫